家居上網，轉咩公司好

而家用緊hkbn 1000m ,$198, 5月完約， 淨係要上網，穩定同平就得， 續約又貴左又要電視，唔想要。

tg:yingcly

輕力1推